半個鐘之後又有警犬開記招

究竟今次又會荒謬到咩地步